召喚推理高手 來場推理遊戲吧

召喚推理高手 幫手試玩小弟自己寫既一個web遊戲

結合狼人既殺人加上推理
簡單登記就玩得

遊戲網址：
遊戲說明：

申利： 新手寫code + 用平價server（因為窮呀）
如果太慢/有Bug 請多多包涵
如果遊戲信息停左唔識自己彈出 請自行重新整理網頁

注冊取消左email認證...
驚既請亂打email

推..

Lm

lm呀
好波 支持

太夜開post無人玩

其實仲睇緊說明
複雜 但睇落去好好玩

估位置既遊戲

放心 所有線索會放係遊戲筆記到 好方便睇返

推呀

3個人啦

推呀推呀

鳴呀

6個啦

psuh

push

resource limit is reached

唔該哂琴夜幫手測試既朋友
唔好意思 琴晚真係好lag
已知lag server原因... 黎緊會fix

同埋規則都會改

1）國王反映>> 好悶成日無野做
會取消呢個角色 改為系統跟條件自動執行(參賽人數改做9人)

2）入game但走左場
會加入被自殺機制 多於x天沒有任任操作會死

3) 臥底們可以互相認識大家

4) 如果發問人當天沒有發問 系統會隨機給提士

求壓力測試
之前用ajax每秒咁get http 真係lag到傻

我改左用long connect 由server做socket
即時順好多

點解開唔到嘅

點開唔到法？ 試過ok啵..
但呢期忙緊其他野 未改好個玩法做最終版

係啵 死左server啵
睇下代理商咩事先

話我個domain name唔記得認證email
48小時內會開返

聽日放假 寫埋個game了左件事先
要想練習既coding都試到了

終於改好哂啦
測試中

G持